金球獎得主牙朗國家打吡精華

突登漏呃哂全世界

漏比隊友 ,隊友唔走位

有冇謝拉特嗰張

有d似學界假腳王

Fake曬